[臺灣] 立法院門外開始多人

遊行四點開始

臺灣版迷你連儂牆

連儂號

推

早到咁多嘅
多謝台灣手足
加油 小心

ok

hocc喺台灣被淋紅油

加油台灣